★[獅子山精神]廢老被垃圾濺中 打到清潔女工周身傷！

柴灣清潔女工遇襲受傷。今晨1時許，一名62歲清潔女工於興華(一)邨商場工作，期間不慎將垃圾跌落地上，剛巧一名年約60歲男子經過，他疑被垃圾濺中，出言怒罵女工，雙方發生口角，火爆男繼而揮拳襲擊清潔女工後逃去。警方接報到場，遇襲女工頸，手及腳受傷，乘救護車送院救治，警方於附近兜截，並無發現，正追緝涉案男子。

返工=高危玩意

石丸打鳩你

自己失誤問題！

分分鐘樓豬就係個廢老

返工?不了

叫做倉班友去應戰

變孤兒

唔記得轉分身

勞資糾紛

u have 幾多分身？

6 IN LIHKG
MANY IN HKG

Which 6

老貓點睇琴日地鐵用刀斬人個痴線佬

魔魔食咗飯未

有幾個FORGET EMAIL

返得工多，退化而成

wait tea time

Why

cheap

夠飽咩